覺得幼稚園老師易做既請入。強力建議入嚟望望

成日話幼稚園老師陪細路，望住佢，教下ABC。
我想同你講老師係好多好多好多野做，重點要講三次。
小至小朋友傷左dd（可能撞到小小、傷到手指）大至佢開左大，你都要一一報告你記住你個班有至少30個人
無限咁多文件等住你交，寫兒童學習歷程檔案打到你手斷
你每日翻工既時間係入班既時間，班務改簿你等你收工慢慢你改改到2046
（改得太手緊又係你既錯，太鬆手都係你既錯）
手冊吸簿呢d工作，你千祈唔好出錯，吸印吸錯吸得樣衰就恭喜你，可以去校長到跪下玻璃唔會有第二本比你吸一切都係講功力
開會時間，好既會係翻工時間開，衰既你放工慢慢開，開足你一日
星期六好既就3個鐘，唔好既翻全日啦你
放工時間？唔好講啦掛，實冇準時
學校旅行兼任導遊同車長簡直全能
平日照顧d仔既時間係8至6可能7點都會架餵飯、教書一腳踢，摩打手出動。
教細班腰都斷
最重點係 時下家長會將所有責任推比學校，我個仔唔識係你教得唔好，係你既錯。呢一樣野係做老師完全冇辦法因為家長唔會覺得係自己冇跟進過小朋友既學習
總知行行都有壞處，睇你點睇

準備出年HD grad之後乞食揮手區

恭喜你，加入呢行努力啦，總會有出路，睇你運氣啦

教書係咁 唔係邊有呢個價

有心教呢行係好辛苦 特別啲新仔

唔講以為人工好高，fg出嚟可能係既，做上去只係一份穩定既工作。揀得呢行都預左冇發達

行行都辛苦㗎啦 睇下你覺得邊行辛苦少啲

所以話
做中學老師最好
特別做band 3 學校
日日鳩hea
中學生又唔會屌你廢
你放佢自己做自己野
多謝你tim

wow，我地d n仔，教好佢所有野 K1就88，留翻係到既都係sen仔不過我地犯賤，又好中意呢d仔

聽完你講
覺得好輕鬆

幼教係無料無學歷都得
做野辛苦, 要比做侍應仲辛苦

都係架不過都有好多有心既老師，但我可以話同我地一樣 其實某程度係d家長令到自己漸漸失去熱誠，好似無論幾努力做好教好佢個仔，佢唔會覺得你好正如d band 3中學，d學生既態度都令老師好失望，覺得自己好廢

越細個嘅學生就越難教
基本上係似教仔多過教書

如果要我教書嘅話我只會教大學
每堂講完要講嘅嘢就拍吓籮柚走人

幼教唔係點都要張幼教文憑咩

咁你要去試下讀ive囉iedu既hd or degree
chur到你有氣冇得抖有冇試過去實習？免費仼人魚肉

睇個老師本身係咩人啦 鳩fingfing 等出糧個啲咪係

利申band3仔 覺得自己中學八成老師都好好

最衰嗰樣係個薪級表真係「參考」咋 未必出得足畀你
仲要轉第二間幼稚園有機會冇得帶PT轉過去
人到中年仲同一個FG差唔多人工(預大約2xk到)

最近武肺仲好多間幼稚園要老師出一半人工 或者要放NPL
但係照樣要zoom同做各種文件

但你會好有成功感由一個大喊包到愛上翻學，由一隻恐龍變成一隻綿羊仔我試過，我真係試過

講到自己個行咁辛苦做乜?

oh，咁我地呢d做大機構就冇呢d情況，但都係做到仆係到薪級表，算吧啦，走唔到就走唔到呀真係

宜家d幼教老師仲要拍埋片剪埋片壓力好大
份工唔容易

老實講都係因為一班細路辛苦咁唔通我話 好輕鬆咩係咪先

簡直正，本身都全能，現家技能解鎖多樣

無用架係兒登任何職業有出糧都係overpaid都係抵死唔可以埋怨

利申無睇內文

只要有糧出，你做既仼何野都係份糧包埋

高層唔會唔捽你
輕手D就只係滅U大行動 重手D係100% LV2(即使你嗰班有有限智能/弱智學生都好)
再加上學生各式各樣行為同家庭問題
有D老師日日上雜差房上到班差佬都認得佢
呢D野係冇得唔解決
再加埋學校有收生危機 唔該老師拉多D客返黎丫

小朋友咁可愛
有愛心無所謂啦

呢個真

可愛都係既有時冧到你暈，見佢地長大好似見到自己個仔咁，當左係自己架啦

我自己有養貓
但完全唔想做貓義工
街邊有貓可能會撚下

有幾多份工有得發達
同埋好多人唔係揀咗入呢一行
係冇得揀其他行業但又想有穩定人工先入呢一行

你去做一日地盤就知自己好幸福

咁辛苦咪唔唔好撚做囉
成鳩日都係D女人職業係度左呻右呻
又唔知自己係得咁多料
出丁去萬5都唔知有冇

咁唔同既學d人話齋，你份糧包左既工作

exactly 我想講既野，屌你老母你有料就唔撚使做幼教啦，講乜撚野愛心姐。

咁確實係唔知有咩工做，冇乜得選擇但至少有心做咪ok

咁都係個句，正如自己升仼唔到呢d工作，同樣地盤既人亦未必升仼到我地既工作，人比人比死人只係想講好多野做姐

我覺得呢份工唔簡單
其實有好多辛苦外人唔明白
但係個人工都反映咗 都算公道

呢行都有男人做既女人居多姐，so what

你有冇男朋友
會唔會對男朋友好似湊仔咁
我見D人女朋友係護士
壓力好大收工要比佢地出氣解壓

大把人有料係你唔知姐唔通開個cv比你睇咩行行都會有勁人都普通人

人工我覺得對比起其他工種，無可否認起薪點係高。長遠就唔計啦

咁你咪講下你個CV囉，睇下你幾有料唔做小學、中學去做幼教。

咁又唔會會同佢講下d BB趣事，令到佢都好中意d小朋友

勝任

讀左degree又話你知咩做左幾年唔通我做校長

真 睇文都feel到樓主陣臭西女人徐
成日覺得自己份工就最辛苦
無限放大
人人番工都有辛苦位㗎啦
做得幼教都係偏低學歷
有得揀有幾多人會做幼教呀
樓主講到咁慘咁委屈咪轉工囉
但個啲文憑仔咪靜係做到普通文員
慳啲啦

嘩，degree呀？degree好叻? top up 定self financed? UGC 定Open U?

人地有degree呀

做得幼教啲degree都係駁嚟駁去先讀到上去嘅濕鳩degree
本身直升嘅都教中小學啦